有冇人諗住聽日買700

300蚊大唔大機會買到呢

如果佢真係穿左310，有排跌

利申： 大量熊仔等斬獲買樓

set 左280

250接貨！

200接

150

我 搏彈